今次邊個斷腳搞到班斷腳奴又冇冠

唔會係連登班斷腳奴呱

斷腳奴呢？獸醫院唔俾上網架咩？